今日禁光時 明日禁五缺

今日禁光時
明日禁五缺
然後得一夕安寢
起視四境
而港人又至矣
而洪水又至矣
而蝗蟲又至矣
而印印又至矣

港共睇你禁得邊樣

後日禁埋 天滅中共 全黨死清光

正！

agger

光復香港都唔夠膽講？可唔可以有少少尊嚴 set條底線俾自己呀！

我都比較想知..咁鬧共產黨...叫佢落台又有冇事

一定禁
而豬流感又至矣

蒼天已死 黃天當立

你調撚轉咗 依家係連登仔受壓迫褪緊
屌你老母光復香港時代革命就係光復香港時代革命
咪撚再褪再玩膠

Agger

入嚟幫手推下 P牌推唔郁

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

唔識中文?
而港人又至矣
褪左咩野

借個位 會員標籤功能

推

好心咪撚咁on9啦
六國論係鬧啲被欺凌者日日讓步

你就咁改